國家級任務 新一代東女郎誕生！

譚仔meko是咪得罪咗東方昇
最尾真係玩鳩佢

撚狗噉撚

哭撚左

渣家軍

佢完全收埋左自己個樣wor

東尼女郎係咪以後都見唔到佢

manco走得真係岩,去小薯茄做好好多
毛記跟東方昇等於血汗工廠,不過係黃既血汗工廠咁解

佢做幕前？有冇出鏡？

幕後,雪櫃冷笑話有出過,唔知其他片有無出

明顯係想簽東尼女郎
不過佢有工在身先揀Meko

我係支持東尼女郎同呀TOM，不過Meko係最配合東方昇，所以都ok la

會員live都有出過

東尼女郎其實最啱 星爺配角嘅feel
不過可惜佢有份正職。 同咪東尼女郎套衫
btw meko都唔差 加油

謝東宴毒男

笑到仆街

meko最扮野

大家鍾意睇靚女冇辦法

Loman正啲

Meko面皮咁薄真係唔掂